[7月BL番] GIVEN 被贈與的未來

好似冇人提過..............招喚下虐待緊自己心臓嘅同好先

BTW官方觀看途徑：

未聽過
八掛下先

聽講好清水？
主cp感覺上not my cup of tea，打算當有愛情線嘅樂隊番黎睇

都幾清水，唔似上年高人咁豐富，亦冇Bitch部咁多肉
不過有心理準備會虐
其實絕對可以當普通愛情片咁睇

漫畫睇到12話
之後拉唔到中譯
懶睇英譯

好睇

我今朝買咗第三卷

今晚日本播
聽朝早起身就可以睇啦

冇資源

45蚊一本啫，買啦

同埋如果長遠嚟講個個人都只係依賴盜版嘅話，呢個行業好難再生存落去

在海外
話說我睇到少少戲透 副cp好似暫時都冇好結果
Bl漫我淨係買過恭依從命

唉陰功
鬼叫「佢喜歡上了一個無可取代的人，而且失戀了」（拖

不過有啲出奇嘅係由紀嘅篇幅唔多，可能第四冊先會多少少
過幾日出開去再買

一次過買曬？
話說連登有個bl po
可以入去一齊傾
吹水又得

推一推先

#多謝木棉花香港

個背景似喺由比ガ浜海水浴場

依個路口就似係35.312213, 139.538920附近

鎌倉我來了

當年有追漫畫 好中意雨月同秋彥

雨月我未睇曬
我要下次出開市區買埋#04先有

不過下星期好似會講

我都成兩年冇追過 之前m站仲有抓馬聽唔知而家仲有冇出

CD 根據現有資料，應該有四隻

不過我都係啱啱先知原來佢2013年開始出
如果咁嘅話，其實應該已經出咗好多話
當佢一個月更新一次，六年應該已經第72話

冇咁多阿？漫畫都唔係一個月出一話

啊........
我以為唔係雙週就係一個月
我以前追開嗰啲大部分都係雙週，所以實在唔係太清楚呢啲係點樣

不過唔緊要，我依D日文苦手都係要等中文翻譯
而啱啱睇返個表，我應該都仲有八個月嘅時間先至有機會睇到第五冊................

BL多數冇固定嘅 唔似得JUMP果啲一個禮拜一話
其實可以試下睇日文版 慢慢就會睇得明

日文版邊到有，我只見到英文版

我多數係自己上amazon買連載/單行本 3日就送到香港 不過運費係貴嘅 或者去信和都得 而家網上都冇咩資源放出黎 我懶得等大陸果啲漢化 太耐啦 忍唔到

推
近來覺得真冬好得意
真係好耐無睇過清水番

推! 日本岩岩出左畫集
好靚

有咩清水可以介紹返？

我有諗過買
但想等埋911隻#LOVE同キヅアト一次過訂

我中意真冬同ex個cp點解ex要死

已訂

推寶井大大同田中大大 寶井嘅比較清水 田中果套逃避之旅唔錯

我覺得《慕清而嗚》都幾好睇
另外《總有一天墮入愛河》同埋《讓我們成為一家人》都幾好睇（同一系列）

只有花知曉

仲有於花都之中

我未睇到嗰度
不過聽到金毛話由紀其實係想將首歌寫比真冬，同見到真冬其實係想同由紀一齊玩音樂嘅時候，我第一個反應係兩個唔夠坦率嘅人做成一段無法修補的破裂
係一段遺憾美（

但係cp嚟講，我都係站穩小夏x真冬同秋彥x春樹

話說講開又講
畫集係咪冇咩機會會有中文版

係 明明兩個係幼馴染
我係站由紀x真冬 秋彥x雨月 但兩對都係be

機會比較小

由紀真冬
不過夏冬我都ok嘅
其實我all真冬
反而秋春我又無特別興趣
順粹係我自己唔鍾意有鬚根

Amazon好似唔肯送
唯有飛日本買順便去埋鎌倉聖地巡禮（迷之聲：然而你冇錢

我對於金髮同穿窿情有獨鍾
剛剛好秋彥中曬

啊另外，キヅナツキ老師本LINKS又係正
不過同GIVEN一様微虐...

送喔

Link↓

Same here 秋彥（想被上 （（喂

其實我都好金髮穿窿㗎
(不良黑道嗰啲都成日睇
真係只係對鬚根有小小小小唔鍾意啫
其實春樹個人幾好㗎(兜 繼續兜)

刺傷大大嘅都好正 tw仲有冇啲咩虐向13L推薦？（抖m

你講到好似派好人卡咁 春樹係幾好嘅但我中意雨月

因為我今朝見到咁樣
之後忍唔住放上facebook抱怨咗幾句（非重點

你想要邊方面嘅虐先
對於角色嘅肉體上、心靈上，定係對於讀者嘅心理上

你要睇下係邊個賣家 嘅就基本都送

心靈&讀者心理 絲有咩好推介

《初戀融化於深藍色中》、《比呼吸心跳更重要》同《布穀鳥之春》我覺得都幾好睇

另外說起上來慚愧(?)，我係傳說中嘅稀有物種：腐男

腐男

記錯，係布穀鳥之夢

頭兩套未睇過 mk低先 布穀鳥好似有啲扭曲

btw腐男

係真係十分扭曲
但係睇到佢原來做咗咁多嘢，默默單戀咗咁多年
又唔忍心話佢係變態

然後，其實我當日買漫畫嘅時候，都仲有一個男子企喺我隔嚟揀緊
所以其實唔係大家想像中咁罕見，只係唔係咁多個好似我咁明顯啫

ためこう大大嘅作品都好扭曲 泥中之蓮

我第一次見有腐男 好想知你地係以咩心情睇13L

呢個係一個幾微妙嘅問題
我諗可能你問番啲典型性戀嘅腐男
會比較易得到答案

對我嚟講，愛情同性別冇關
所以無論係男同男、男同女、女同女我都覺得冇咩太大問題嘅，都係當一般嘅愛情漫畫咁睇

搭完呢個答案之後，好似好難再繼續講落去.....

好啦我哋去返討論嘅重點
星期五又有新一集啦

答
近排神經失常，成日寫錯字

你地睇到H會有咩反應

反正老子是攻
有愛就好了

坐等雨月

Hi同伴呀，我都係腐男

小弟最近狂推倉橋トモ いつか恋になるまで
千秋和馬依對甜到核爆

點解呢個post引咗咁多腐男

坐等秋彥雨月line

睇到有人講呢套就忍唔住覆，佢兩個真係好鬼甜，好青春
唔知巴打有冇睇過都係倉橋老師出嘅「家族になろうよ」，係講佢地兩個大個左之後幫巴湊女
一開始係出左呢本先，所以後來知道老師要畫佢地學生時代嘅故事嗰陣勁開心

有睇呀，得反而係睇左いつか恋になるまで先知依套又係好甜好有幸福感入籍個段睇到好肉緊

如果將來有未來篇就正啦巴個女大左，再加二個大叔（FF)

訂左いつか恋になるまで日版連書盒🤤

Ending まるつけ真係好好聽

已cut做電話鈴聲兼日日lop

倉橋本本都好正
買完GIVEN本畫集就買

PS 本畫集信和地底夠膽開300早三四年都冇咁狠
好彩我amazon訂

話說有冇人知有咩VPN可以翻牆去台灣 B站上面淨係台灣地區先可以睇到 好想睇彈幕

幼馴染最高

咁啱我就係住經堂
好有既視感

等大佬指路去聖巡

腐男子留名

照抄官方Twitter再改下字算

有海嘅係鐮倉嗰邊
我記得真冬係藤沢站轉車

OP同埋動畫一開始有舊線型雕塑嗰到係町田
舊嘢係識轉，我去親都覺得煩躁

然後下北沢成個站名都出咗嚟
嗰邊都多嘢行

我諗主要都係成條小田急線已經夠做

留名待J

謝大佬指路

睇完最新果集 好可愛阿

立夏表情包存貨+2

點解一集咁短

表參道轉車見到

聖巡

我最快都要1月

仲有1日

繼續照抄官方Twitter再改下字

終於到真冬的回憶
我很性奮

制作組裝咗火箭 :o

都唔係呀，差咗小小真冬嘅回憶啫
我好期待首歌呀

仲有一日

繼續照抄官方Twitter再改下字

然後，提一提大家下星期三出CD
已備信用卡

今日上八半，所以未有時間睇
但見到Twitter D留言同歌詞，貌似十分不妙

好虐
尤其係首歌度
好撚sad

首歌聽到喊
今集終於kiss了

終於KISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

漫畫黨表示睇完今集好虐好中意前男友

我真係講不出聲.......
我仲要剪AMV....完全自殺

歌詞超級虐........仲有最後嘅番外......虐到胃痛.....再睇埋單行5秋彥雨月果對....我要自閉了

Why